\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\graphicspath{ {../public/static/} }
\pagestyle{empty}
\thispagestyle{empty}
 
\begin{document}
 
\begin{figure}
\centering
\includegraphics[scale=0.15]{banquito01.jpg}
\caption{banquito metálico plegable}\label{un}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[scale=0.35]{banquito02.jpg}
\caption{banquito de madera plegable}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[scale=0.25]{ergoplay2.jpg}
\caption{ergoplay comercial}
\end{figure}
 
\begin{figure}
\centering
\includegraphics[scale=0.1]{ergoplay1.jpg}
\caption{ergoplay colocado en la guitarra}
\end{figure}
 
\begin{figure}
\centering
\includegraphics[scale=0.7]{ergoplay3.jpg}
\caption{posición con el ergoplay colocado}
\end{figure}
 
\begin{figure}
\centering
\includegraphics[scale=0.9]{ergoplay4.png}
\caption{ergoplay de gomaespuma y cuerina (o similar)}
\end{figure}
 
\end{document}
